成班港豬中晒計，越強調廣府話係母語即係話俾人知而家廣府話幾咁弱勢，香港人幾咁冇自信

正如好似支那，成日強調自己依法治國即係暗示自己國家無法無天

居安思危係應該
何況而家係居危思危